果隻先到，果隻就系我丈夫

條臭雞成家都係仆街，冚家剷啦

唔撚怪得之見到d人成日打「戈隻」、「戈個」，原來係大陸西

臭坑出臭草